{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1072296?place[place_type]=GID&place[gid]=1072296&place[latitude]=37.040137873&place[longitude]=129.4140226127&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 해뜨는집펜션"
    },
    "text": "日の出屋のワンルーム型ペンションは華やかではありませんが、素朴です。 お客様を家族のように接して、まるで故郷の家で休息を楽しんでいる感じを与えるペンションです。 春は爽快感、夏は涼しさ、秋は居心地の良さ、冬は暖かさを感じることができます。 日の出が鑑賞できる位置にある日の出屋のワンルームは、慶尚北道蔚珍郡竹辺面鳳坪里海岸道路のすぐ隣にあります。 バルコニーのドアを開けると広い東海が広がっており、爽やかな海の香りを存分に楽しめます。 また、横になって日の出を鑑賞できる特別な気分を感じることができます。 ペンション周辺には鳳坪海水浴場と竹辺港があり、釣りに最適です。 また、ペンションのすぐそばに小さな砂浜があり、家族連れの海水浴を楽しめます。 ワンルーム型ペンションであり、法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 追加された人数がいる場合は、事前にご連絡をいただき、追加料金が発生することがあります。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 客室利用時の損害や毀損に対する責任は宿泊客にあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は特定の場所を利用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌を自制しなければなりません。 個別バーベキューはテラスから可能で、コンビニは徒歩2分の距離にあります。 蓬坪海水浴場や砂浜、竹辺灯台や日の出公園などの周辺観光地があり、チェックインは14:00からチェックアウトは11:00までで、客室情報と最大人数は各部屋ごとに異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "日の出屋のワンルーム型ペンションはどんな感じですか？",
            "answer": "日の出屋のワンルーム型ペンションは華やかではありませんが、素朴です。"
        },
        {
            "question": "日の出屋のワンルーム型ペンションはどのような位置にありますか？",
            "answer": "日の出屋のワンルーム型ペンションは慶尚北道蔚珍郡竹辺面鳳坪里海岸道路のすぐ隣にあります。"
        },
        {
            "question": "日の出屋のワンルームからは何が見えますか？",
            "answer": "日の出屋のワンルームからは広い東海が見え、爽やかな海の香りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には鳳坪海水浴場、竹辺港、蓬坪海水浴場、砂浜、竹辺灯台、日の出公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は特定の場所を利用し、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌を自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "周辺には徒歩2分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊はできますか？",
            "answer": "ワンルーム型ペンションであり、法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 548,
        "QA": 444
    }
}